警犬會唔會真係同你企到11點 但依邊出手又好柒鏡頭上

如題 討論

佢哋full gear消磨意志體力

昨日元朗5點幾已經出煙霧彈

Tear gas 先啱

警隊已經柒到冇得再柒
唔好覺得佢地有野唔敢做
因為佢地根本唔介意外界點睇
宜家全香港警隊話事

邊邊出手都會話係我地出

因為元朗真係拆村

拆你老母咩
鄉黑毛都冇少一條呀拆村

因為警犬守
入左去一堆白衣人攞鐵通
你覺得唔打？